%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020-2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-paternault}
\usepackage{2021-pablo-math}

\usepackage[a5paper, margin=10mm, includehead]{geometry}
\usepackage{2021-pablo-devoir}
\fancyhead[L]{\textsc{Ch. 12 --- Fonctions de référence}}
\fancyhead[R]{\textsc{Distanciel 4}}
\fancyfoot[C]{}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{mdframed}

\usepackage{qrcode}

\begin{document}

% Avec le manuel LeLivreScolaire, math, secondes, 2019.

\begin{itemize}
  \item Tous les exercices mentionnés sont ceux du chapitre 4 du manuel (à partir de la page 117).
  \item Toutes les vidéos sont réalisées par Yvan Monka. Merci à lui.
\end{itemize}

\setcounter{section}{2}
\section{Fonction racine carrée}

\begin{em}
  Dans votre cours :
  \begin{itemize}
    \item copiez le titre de cette partie : \enquote{3 --- Fonction racine carrée} ;
    \item recopiez la définition et la propriété de la page 121 (\enquote{Pour tout réel positif $x$…} et \enquote{On a : $\sqrt{0}=0$…}) ;
    \item dans \enquote{l'application et méthode} de la page 121, lisez et comprenez (ne recopiez pas) la question 1 et sa solution ;
    \item comme exemple, dans \enquote{l'application et méthode} de la page 121, recopiez la question 2 avec sa solution.
  \end{itemize}
\end{em}

\begin{minipage}{2cm}
\qrcode{http://youtu.be/qJ-Iiz8TvZ4}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{{\linewidth-2.5cm}}
  La vidéo suivante peut vous aider à comprendre les variations de la fonction racine carrée, et pourquoi elle n'est pas définie sur les nombres négatifs.

\url{http://youtu.be/qJ-Iiz8TvZ4}
\end{minipage}

\begin{exercice*}~
  \begin{itemize}
    \item Variations et encadrement : 50, 51 p. 133.
  \end{itemize}
\end{exercice*}

\end{document}
